<h1 style="text-align: center;">Tips Desain Interior yang Bisa Anda Gunakan</h1>
<p><img src="https://cdn.sribu.com/assets/media/contest_detail/2018/4/desain-restoran-makanan-indonesia-5adf92749d68b1140f8a8b24/e13866af18.jpg" alt="jasa desain interior" width="1500" height="750" /></p>
<p>Saran yang baik untuk desain interior adalah mewaspadai tingkat pencahayaan di dalam ruangan. Jika kamar Anda tidak memiliki jendela, cobalah warna cat yang terang untuk membuat ruangan kurang seperti gua.</p>
<p>Jangan mengabaikan detail kecil. Tampilan menarik dapat dibuat jika Anda menggunakan item dekoratif kecil yang membentuk pola warna yang berbeda. Misalnya, memilih berpikir seperti perlengkapan, perawatan jendela, dan kenop lemari benar-benar dapat meningkatkan seluruh ruangan.</p>
<p>Jangan takut warna! Begitu banyak orang menyimpan dinding putih di rumah mereka hanya karena mereka tidak yakin warna apa yang akan bekerja untuk mereka. Anda tidak perlu menjadi gila dengan warna - bahkan melukis satu dinding warna cerah akan mengubah nuansa ruangan. Jika Anda takut melukis, mulailah dengan melempar bantal dengan warna-warna cerah dan lihat apa yang Anda pikirkan.</p>
<p>Masukkan seni ke dalam kamar di rumah Anda, baik lukisan, gambar, atau poster. Ini dapat mengikuti tema rumah yang Anda pilih dan akan membantu meningkatkan penampilan keseluruhan. Jika Anda seorang pemilik rumah muda, Anda dapat membingkai karya seni klasik untuk menambah keanggunan rumah Anda.</p>
<p>Menggabungkan elemen trendi dalam desain interior Anda bisa fantastis. Kamar Anda akan memiliki pembaruan cepat yang mencerminkan tren terbaru. Elemen-elemen ini hanya boleh digunakan sebagai aksen. Jika bantal cetak hewan Anda menjadi tanggal, Anda dapat dengan mudah menggantinya dengan sesuatu yang berbeda. Wallpaper cetak cheetah tidak mudah diganti.</p>
<p>Jangan gunakan warna-warna cerah di kamar tidur Anda. Orang-orang umumnya tidur di kamar tidur. Jelas, kamar tidur harus menjadi tempat santai untuk berada di. Terlepas dari seberapa banyak Anda mungkin menyukai warna oranye, biarkan keluar dari boudoir. Warna-warna cerah tidak memiliki tempat di kamar tidur. Bahkan jika mereka terlihat baik-baik saja pada awalnya, menggunakannya bisa menjadi keputusan yang Anda sesali.</p>
<p>Pastikan Anda menentukan tema ruang tamu Anda sebelum memulai proyek. Anda dapat memilih untuk memiliki ruang tamu yang sangat menyenangkan dengan sistem hiburan dan mainan jika Anda memiliki anak atau ruang tamu yang damai dengan perapian jika Anda adalah pasangan yang baru menikah.</p>
<p>Jika Anda memiliki suami yang suka duduk dan menonton olahraga dengan teman-temannya, berinvestasilah dalam ottoman. Perangkat ini bagus untuk mengurangi ketegangan pada kaki selama sesi panjang menonton televisi. Cobalah untuk mencocokkan ottoman dengan sofa di ruang hiburan Anda untuk tampilan yang indah.</p>
<p>Bersihkan area jendela Anda. Jika Anda seperti banyak, kusen jendela Anda mungkin berantakan dengan barang-barang yang menjauhkan cahaya dari rumah Anda. Atau Anda mungkin memiliki sedikit grit dan grime menutupi gelas Anda. Dalam kedua kasus, sulit bagi cahaya untuk memasuki kamar Anda! Untuk mendapatkan cahaya terbaik untuk menciptakan efek dramatis untuk desain interior Anda, bersihkan area ini.</p>
<p>Jika Anda ingin mengisi dinding Anda dengan beberapa karya seni, Anda dapat menempatkan beberapa potongan kecil bersama-sama dalam kelompok. Anda perlu memastikan bahwa mereka tidak terlalu dekat bersama-sama dan bahwa jaraknya benar. Aturan praktis yang baik adalah sekitar 2 hingga 3 inci di antara bingkai tergantung pada ruang yang Anda miliki.</p>
<p>Tip yang bagus untuk desain interior adalah membersihkan area di sekitar jendela Anda. Hapus semua kekacauan dan penghalang. Ini akan membuat kamar tampak lebih besar dan cerah. Jika mereka memiliki bar atau tirai berat, lepaskan dan biarkan cahaya bersinar. Tidak ada yang lebih buruk daripada memiliki kamar gelap.</p>
<p>Paint adalah salah satu cara termudah untuk mengubah tampilan ruangan. Jika Anda ingin membuat dampak besar dalam sebuah ruangan, cobalah menambahkan warna berani ke hanya satu dinding untuk dampak maksimum. Anda juga dapat mencoba teknik melukis di dinding itu seperti stensil, plester venesia atau marbling.</p>
<p>Ketika Anda menempatkan televisi Anda di ruang tamu Anda dan mencari tempat yang bagus untuk itu Anda harus berpikir di mana Anda duduk. Bagian bawah televisi harus sekitar pada tingkat dada dari mana Anda duduk di ruangan. Ini akan menciptakan pengalaman televisi yang lebih menyenangkan.</p>
<p>Rencana desain interior yang cerdas dan komprehensif dapat mengambil ruang membosankan dan mengubahnya menjadi sesuatu yang spektakuler. Sayangnya, banyak yang tidak memiliki pengetahuan tentang prinsip-prinsip desain mendasar yang diperlukan untuk membuat transformasi seperti itu terjadi. Pastikan untuk membaca dan meninjau ide dan konsep dalam bagian di atas secara teratur sehingga mereka menjadi sifat kedua dan Anda tidak akan pernah meragukan pilihan desain Anda lagi.</p>